ig求救 麻煩大家入一入 幫幫手

我ig更新咗最新版本 ios都係
點解仲未有人地啲投票活動

1

pool咪投票
唔識英文就用番中文

下

我都冇

我都聽過有啲人冇 唔通毒撚註定冇